【行動】有幾多人知道聽日可以召喚【神獸】?

SUCK 「長龍」10.26 爆買挑戰日 - 18區清貨壓力測試!

時間：12:00-18:00
地區 : 18區
測試點：

經濟不景
黃店唔係俾藍店針對就係
一間一間捱貴租
最後支持唔住
一間間咁執

如果到最後全香港黃店都企唔住既時候
你地d醫療物資 防具 食既 全部加價 或者再買唔到既時候
呢場仗仲點打?

黃店支持我地
我地都支持黃店!

10月26 1200全日活動!
挑戰圍住間黃店座大廈一個圈!

報料：
話說而家參加活動都冇人計人數，大家有冇諗過其實可以利用hkmap.live喺全港收集數據？

除咗可以一齊做統計員之外，仲可以趁機練習放哨報哨技術！同埋最最最重要嘅係可以，大家一齊挑戰黃店嘅貨存量！一齊用港幣令黃店提早收檔！

希望手足準時出席6點嘅集會，但如果某d店鋪仲有人龍，都歡迎手足報料。

數量眾多 食評不盡錄 詳細請睇上面goole文件

#2 港島小店推介

想甜嚐甜
史積 :
612罷市
71送黃雨衣
728宣傳港島西遊行
721譴責元朗恐襲
85罷市及俾手足避popo
812罷市
95 推出人鏈學生優惠
蘋果訪問認證
收到五毛網絡攻擊
店內設full gear人像
Facebook積極宣傳抗爭活動

=========================================
順逆 珈琲酒館 (純素)

史積 :
69宣傳補水站
612罷市
613譴責政府
620派選民登記表
813貼文宣
做唔住 面臨結業
913連登中秋文宣
1010宣傳爆買日
提供優惠俾年青朋友

招牌菜

=========================================
老友記

史積 :
借場地整連儂牆
613罷市
616遊行悼念義士
617罷市
618支持野餐
627 share文宣
717支持銀髮族遊行
728遊行
819文宣
95 share良心店
101罷市

=========================================

#3 九龍區
水門泰式海南雞飯專門店
史積 :
727光復元朗派水
731捐贈物資俾前線
915 免費餐俾學生
922 full gear翻工
106講暗號可後數或走數
1018 派飲品 宣傳西九和你坐

=========================================
慵懶生物 lazy creature

史積 罷市，讓發夢人士免費光顧

=========================================
天糖鳥

派餐券，捐款星火

=========================================
ABOUTHAI 阿布泰國生活百貨

Facebook多次發文支持運動
捐款俾612人道支援基金

=========================================

#4 觀塘區小店
大湯家

送飯卷 及提供$1雞脾飯 俾學生
Facebook 發文支持學生
商店門外有雨傘燈龍

=========================================
壹小店 One Little Room

讓發夢手足進入店內休息，設連儂牆

=========================================
清心齋

Facebook有發表支持香港人言論。
開放急救用品予有需要人士，亦於8月12日起免費招待醫護人員

=========================================

附上精美食評IG

推，文匯報認證主謀

PUSHHHHH

唔知邊間最快清晒存貨呢

唇茶會唔會再舉白旗

俾人食左好多張圖呀

仲有醫療專職呀！

pish

你唔講真係唔知

DKLM 我有6張圖upload死晒

推

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

出面班連仔都係唔鬼推行動POST，真係救命。

推呀！！！

長龍召喚

推！

推呀

推啊

Push

召喚長龍
結束呢一個回合

求加入 朋友舖頭今日探佢話商場成日關 生意真係好差 太古城同將軍澳中心都有舖

小店來 但本身賣既貨品好有質素 又有咩公平貿易個d 所以租到商場舖

如果絲打買開護膚品化妝品可以網上買又得 去舖頭試又得

填form!!

多謝手足

gichi

我大撚把錢

上